[Twitter新手]用唔到人權法案個hastag

自己打都仲出到
但search同tweet個auto complete都見唔到
係咪因為用得太密？